最後祝福真係幾好聽

除左Live

岩岩先聽完....D詞係正既

我這樣討論 他完美如廁

我這樣討厭

能共你hoho地相處

能共你~~好好~~地相處~~(假音)

而家先知佢當年用左layback既唱法

沒法挽手一輩子

其實係黃宗澤唱腔實在太前衛

歌詞好慘 次次聽都喊

可以~

唱得仲慘

叫春哥

歌

能共你hole hole地相處

係澤仔唱得好